降狗真係樣衰到仆街

唔靚又未到樣衰

柒到豬閪咁

有得屌會屌

ching屌開如花？

你唔屌？

不

米色拉
得我可以色

點會唔屌
有得屌實屌到佢西爛

雖然唔靚但係都唔使咁講野

死開

領導屌過晒

Quote錯😑

空降唔洗尊重啦

又發癲

我是她老公

志哥算波台少數既中立人士

樓主唔識欣賞牙降嗰種美啦

好樣衰 好似阿嬸

是其是 非其非
寧鳴而死 不默而生

唐氏嚟講係幾美

食藥未

咁後生就嫁左人...

嘩屌炒晒車

米信拉

佢係我表弟嚟 成日亂認其實人係佢老婆 大家唔好怪佢

其他*

依家who is黃禮志老公

Me

咪挽

同你講

下...勁qq囉😑

嘔

志哥唔太識波

屌你老母啦

佢平胸

佢空降係我幸福benchow上面uh oh uh oh就算小胸部都係咁正

不了😑😑😑

系😴

同周周差唔多lv啦

迷降？

加番句慎入啦

周庭靚過佢